可唔可以請大家打啱隻字

係「不撤不散」唔係「不撒不散」

推

不散不散 無限loop 仲好

咁又冇咗個意思喎

打得J多眼濛 睇左十秒先分到 手快負評左sor